星期日繼續遊行

一個也不能少

勝利近在近在咫尺